近排網上識到個尼日尼亞王子，過唔過去搵佢好?

之前係某個賣物網賣書，突然有個尼日尼亞王子 message我
之後同佢傾左幾個月，下個月諗住請假飛過去比個驚喜佢
但我又唔知尼日尼亞果邊d 男人受唔受

唔知果邊接唔接受gay佬

做王妃啦

邊有咁快

遲啲又有頭條話上網情緣被騙